白宮發言人Kayleigh McEnany 因轉貼拜登醜聞 Twitter帳號被禁

白宮發言人Kayleigh McEnany的Twitter帳號被禁，Twitter解釋，因為她轉發《紐約郵報》關於拜登兒子與烏克蘭能源企業之間利益輸送的報導。

傳送門

FBI已獲得拜登兒子杭特醜聞實質證據

共諜李飛飛

老hunt Biden LM

呢d叫神助攻

用

梁啟智：

連登第一個中伏

侵侵交稅單野又唔見Twitter封口

Twitter 不嬲左膠天下

屌啦 班偽善左膠

Twitter 已成共媒

Fb twitter言論審查仲大鑊過呢單醜聞

Yes

但轉發侵侵啲衰野就一啲阻撓都無

無人理架啦
國際做哂野
都照繼續言論審查

說明左傾嘅危害

講啱你聽嘅說話就係理智
講唔啱你聽嘅說話就係弱智
咁樣嘅理論，同連登成日鬧嘅藍絲、廢老有咩分別？

你應條友都係弱智黎
唔洗理佢

媒體左撚控制咗
佢哋不嬲唔覺得自我審查有問題